[PS4/PC] Monster Hunter World [334] 光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

10點呀 收機 跟我一齊嗌

比個路過既搶到1001

Lm

渣ga

提提你今時11點有pv5

jaga

831

lm

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

下一場1015 放低手制一齊叫口號

叫完口號再開
唔該2位

小隊有位？

小氣簿？

啱啱開左個小隊 連登小氣簿
回鍋咁多位入黎啦

屍吐差幾多

4張

唔知可唔可以打到埋惡妻
想要套裝 Q.Q

入隊又可以做camper獵人

喉嚨痛今晚交比你地

潛咁撚耐

very old seafood

光復香港
時代革命

準備11點

今晚會唔會有爛輝團？
打左未夠200個鐘既新手

有無人carry Juno 王 炎妃王？

出左2張票
仲差2張！

太耐無玩，玩太耐黎明死線
以為L1係跑，飛扑失敗，中毒噴貓咗

已經變新手TK

我奶得唔夠好
唔好意思

打屍吐真係好悶

最後一日活動
有咩場要人

冥燈巴打差幾多張？

有奶已經容錯率好高
係我直頭制都忘記點按

I know that feel

仲有無冥燈隊？

聽日開始係咪無活動?

Zinogre is back

貓車票威能，又2張
出埋粒強者龍脈石比我客製支笛

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

来たあああああああああああああああああああああ！！！！！！！！！

仲有無

直接雷狼

多個笛獵人
稀有生物

得1張

J出血

睇埋個pv開炎妃王先

見到有爛西龍

笛新動作吸引到令我直接PC轉ps4

雷狼

高清雷狼龍既毛毛好軟熟

除此以外都見到舊怪有新動作

快速開荒，都係賊散邪教
仆街，又見到爛西，刷到2046

未用電gel起姐

新冇pv咩suprise但算啦都差果幾日

之前流出有得擊殺金羊

火龍被迫害

打場炎王再炎紀？

綠帽王者

咪一鳩樣
唔洗隨機出武就話姐

雷狼同火龍打個到好似係新場景？？

我好興奮，我好興奮 ar

新水屬古龍叫溟波龍

不要再說了 諗返起以前日刷夜刷個肝有d赤赤疼

有冇睇錯...火龍個火球都有風壓？

唔係古代樹左上果區咩？

望多幾下又唔係好似

Mhw輕鬆過4g好多啦

終於見到雷狼龍

今日PV前的雷狼

今日PV後的雷狼

4G個啲閃光武同護石係直接隨緣

慘爪打凶爪

雷狼肥左好多

根據之前個偷跑劇透

有無人覺冰咒龍個樣好nice

圈住個兩個位 有水流落黎

直接放棄左

屌你老母出賣天彗啦屌

摩擦力

佢個樣:
哎屌 你做乜鳩

邊到有得睇原文

根本就係有冰既風翔龍
呃我唔到既

所以麒麟會出現喺火山區？

另外冰咒龍盾斧睇落好型

入左，小隊仲有冇位

應該係古代樹擴張

無千刃同噴射機

自己google search 到
anyways thanks

黑角嗰個鏖魔衝刺黎?

係時候返黎玩返 棄一棄蟲棍轉返玩太刀先

日文就咁叫溟龍
同冰龍變冰咒龍一樣中文版係都鐘意響中間加多隻字
明明大家都用漢字好心就統一左佢

想問下點解刷完幾埸 歷戰冥燈龍之後工房都見唔到冥燈Y?

Y係打歷戰王

隻隻新怪放齊就係漏左黑狼鳥

穩定貓車王係我係我#wail#pi

姐係依加活動果個9星任 做唔到Y裝? LOL

我刷 此乃古龍之王 都無 :(

MR爛西

屌你又黎

又刷

火麒麟
係咪可以砌絕世好劍

咪撚玩啦又刷

爛西

爛西有得殺未

有無大佬可以幫手打歷戰王 炎王龍

爆鱗係亞種咩？

屌，又可以繼續玩多一年半載

雷狼男裝盾斧

唔係

係咪大陸合併佢走去火山炸

刷左成個幾星期刷到滅盡任都冇晒
咁岩見到集會區入面有人打緊
接任入到去都未爬出去就已經殺左
然後出左金

mr 應該多返d 武器設計, 唔好好似之前咁黎黎去去都係個把加d 野就算

我個小氣簿呢 post返出黎先

仲有冇記低一開始話得幾隻唔會買果D
係時候要拎出黎binC

Sorry打魚巴打
成日食唔切肉乾

雷狼龍

每月binc

個小隊邀請消失咗！？

一定無咁少囉

我都係求奇揾
歡迎加多啲落小氣簿

吹笛巴 你耳塞lv7

CLS

你望下你樓上

係wo唔該提醒

已經準備迎接iceborne
不過iceborne都係lv5 only

雷狼龍BGM

係咪出曬? 定係留左幾隻唔公開?

屌你今次個DLC 根本唔係DLC

MHW2

實留左

capcom玩法淨係活動 都之後出恐暴龍

d 龍都係當pack咁加上去姐

金獅應該有機

炎妃佢都係後加

唔係講緊後加，現有果啲會唔會留左一手，封面怪差電龍

感覺之後仲會有DLC
可能半年或一年後
應該有黑龍一家同金獅

應該有，好似一開始MHW都唔見有麒麟

LUKE巴個套笛都好吸引
MHWI 應該幾好抽

Mhw dlc 1係恐暴龍的話,mhwi dlc1真係金獅先夠派頭

爭幾隻咋 我淨係想出埋天彗同黑蝕

想要泡狐龍套裝靚

呢個我都agger

正到

9月9公佈DLC1

到時佢地買得最快手
(身體得誠實

芒亨條水可以有排食

佢只係咁好似今次加DLC

加上現有武器同環境系統都算平衝
佢唔同以前PSP咁冇得updated 資料

好似巴打你講
每集既大型古龍都冇出

黑龍 紅黑龍 老山龍
祖龍 浮岳 老山蟹 霸龍
峰山龍 嵐龍 崩龍 煌黑龍

仲未計3DS 果幾集既龍

睇返pad 最近活動都出冰咒 金獅同煌黑

當年MHW留左5隻怪隱藏無公佈,另加5個DLC活動(3隻mh怪+2隻合作怪)

再等下次DLC
分分鐘PS5 先見

好撚正印象女裝雷狼一般

但有迅龍女裝

仲記唔記得未幾隻冇講

幾時先肯出幻化

有幻化

我諗返起以前迅龍裝回避流
玩到今日都仲係掛住回避

金獅應該無機
隻game去到依家一隻牙獸都無

當年mhp2 去mhp2g
上段去g段都好辛苦

下位靠轟龍裝上上位
上位靠迅龍裝上g級

雷狼算唔算牙龍

我覺得佢獸龍同牙龍種 分得好差

我想講有打開mh系列mhw應該都好易打
但隻炎妃真係好撚難打
有無人教下我點打最有效

4腳爬行好似係牙龍
雷龍應該係牙龍掛

4足再加用牙爪
如果唔用牙爪係獸龍？

抗火衣

難打係因為炎妃攻擊同以前mhp 唔同左
以前純粹係炎王異色咁

單人我用長槍
團戰多數追尾打佢, 佢今集好難追頭打
佢開大爆炸就自己執生

牙獸同牙龍兩樣野黎
桃毛 雪獅 金獅 mhxx象
前面一隻都無出過 應該唔會為左佢出種族
蟹一樣道理

直覺得盾蟹鐮蟹唔多想再出

好掛住用鎚仔打爆佢個殼

歷戰王滅盡無從入手
太脆比佢一下秒
充能斧做唔到個節奏
又唔想用外鄉人招

獸龍好似係兩腳加細前爪
啱啱睇圖

海龍骨架 要出好難

獸龍好似係2腳行加退化細前爪
我啱啱睇圖鑑咁估囉

獸龍2足
牙龍4足
好似係

遲啲整個異種族DLC
一次過出曬牙獸同甲殼

佢個大真係癲
無中過招都要比佢燒死

海龍都唔知會唔會入黑歷史

出返隻魚龍我ok

雷狼龍型到

想睇佢出乞食s同黑龍s
希望有生之年會見到過高清版

櫻火龍 蒼火龍 黑角龍 爆鱗龍 冥燈龍 麒麟 6隻
金銀火歷代都係唔公佈
你預佢有一堆特殊個體未公開
9月3生放送應該仲有野講

下一代應該海戰+牙獸甲殼海龍種

可唔可以幫手過一過貝爺
一次都未過到

你唔明好應該睇呢篇

mhst final個兩隻boss再生能力高過滅盡龍

雷狼龍
【種族分類 龍盤目 四腳亞目 雷狼龍上科 神王牙科】

牙龍種 Fanged Wyverns
一樣與飛龍種有共同的祖先，皆屬於龍盤目，於魔物獵人攜帶版3首次登場的種類。牙龍種的歸類依據為以下五點，陸生且沒有類似翼的器官或痕跡、擁有較短的頸椎，四肢發達且尾部長、在陸地上以四肢步行移動、具有鱗片、幾乎不在流體中(如水中)活動。

碎龍
【種族分類 龍盤目 獸腳亞目 前腳拳龍上科 布拉基科】

獸龍種 Brute Wyverns
在魔物獵人3中首次追加，與飛龍種有共同的祖先，經過演化後完全適應陸地的生活，全員皆不具有飛行能力，以強韌的後肢步行，前肢相較短小(例外:碎龍)。此類魔物與其他類群相比體型較為巨大，且大多有潛入地底下來進行短距離移動的能力。食性多樣，從吃肉吃素到吃昆蟲吃石頭的都有。棲息地分布廣泛，很多地方都能見到獸龍種的存在，依據環境演化出適合生存的構造或習性。
＊ 獸龍種的外型類似現實世界中的獸腳亞目Theropoda

【種族樹狀圖】

入唔到

yxzvdzT8aa7
打貝入黎啦

黎緊

牙獸種 Fanged Beasts

於魔物獵人2(Dos)中初次新增的魔物種類，在外觀上與現實世界中的哺乳動物有許多相似之，猿猴、狼、狒狒、豬、熊、兔子、犰狳、大象......。牙獸種中許多物種具有發達四肢，以四肢著地行走，食性以肉食~雜食性為主，身上大部分的部位皆有毛髮生長，有些個體間會組成集團且有組織架構。
＊牙獸種中的某些物種其實與草食種魔物有一定的親緣關係。

【種族樹狀圖】

普定極？

普

幾多hr個個係你

59

Sorry 好雷

繼續？

解緊劇情

有咩打

留名打雷狼龍

橙

次次開大我都離舊石好遠

想問吓係咪聽朝8點beta?

1500

回鍋無y裝應該打邊隻王先

去到0800就冇得打啦

標準答案juno王

唔該晒巴打
好撚勁

其實牙獸同牙龍個間界真係好小
兩個都係四肢行走同埋以哺乳類動物做原形 e.g. 響狼同雷狼都係用狼
差在牙龍係個有''龍''形既特徵: 尾長, 有鱗片
賊龍一家如果冇鱗既掉佢去牙獸就仲岩, 邊忽似龍

一個卵生一個胎生

隻極具俾你地撚到狗仔咁

拼圖巴 打到熟晒

公海叫拼圖 私下叫沙包

拼圖巴好似xx舊人黎？

有玩xx但無入過連登post

有冇code可以坐尾班車

你地刷左幾多次先可以打到咁熟
我mhw先開始玩，之前psp 果啲都冇玩過

前作個操作其實無乜用 太刀黎講
因為核心招式改曬
貝係我打得最熟ge怪黎 但要講幾耐又好難講

宜家我差個頭未整到
整齊套裝以後唔撚打佢

Beta 喺邊download ?

係咪要預購？

搵到了

10分鐘

識神仙跳就得，回家玉都省番

你拎佢吔啲卡片睇吓貝嘅討伐數就會明

6號都開歷戰
不過仲有無人打就唔知
好似無juno同龍妻

我就跑到世界的盡頭就算數

用弓再加強打衣
不過遲下就唔得嚕

其實係我太低防
你已經好好，我根本無乜技術打歷戰王。
好在兩位大佬carry

風壓5

呢個劇情應該係流嘅,
根據之前雷狼太刀流出, 把武應該 R10 左右,
唔會去到劇情咁後先生產到

睇到最新段片 想回鍋了

咁搞法

飛雷龍:我係咪可以滅絕，又整條雷屬性嘅黎

唔好意思....
想請問下佢個活動時間表係咪唔會轉嫁喇？
咁姐係到9月7.6前剩係得熔山龍歷戰王打？

定期更新

應該就唔會轉喇,
不過等到 5號有 33gb 更新, 同 IB 接軌

本來W就缺一隻大型既雷屬龍，
要不是有爛輝武，成個雷屬今代可以收收皮先。

所以今次有毒屬亞種

覺得古代樹森林已經好鬼逼

係

好似有幾個區已經兩條龍share
如果你試下全部一齊出現嘅話

飛雷龍：我唔玩雷屬啦屌！

試玩係咪今日開始?

唔好再迫害火龍啦 話哂都係空中王者

用左jojo tone係腦海講左呢句出黎

引佢過去落石區，落兩粒石

我咬件餅算數

唔該哂
咁姐係整y裝得番溶山揀...

微波爐

笑死我

之前成個月都唔打怪得邊個

岩岩回鍋，想問一問依家冇左歷戰熔岩魚，係咪要打返歷戰調查任刷珠

（借轉）

黑警點解要死全家? 點解禍必及妻兒?

社運聖經《獨裁者的進化》曾提及當年塞爾維亞人的抗爭如何對付濫權的警渣，非常有啟發性：
「通常軍隊與警察是最不容易感化的。再一度，民主運動並不需要軍警的支持，只需要他們的猶豫不決。而且，如同塞爾維亞人所解釋的，即使最殘暴的警察都可以被中和掉。

在塞爾維亞的民主運動之中，他們曾經遇到一個特別殘暴的警察局長。在他管轄的小城裡面，他彷彿國王一樣濫用權力、肆無忌憚。崔甘娜嫌惡地抿著嘴巴：『他特別享受毒打、刑求他人的樂趣。人越不成形他越樂。』所以歐特普認為可能沒辦法說服他，至少無法直接跟他講理。

於是他們拍下他毒打『歐特普』年輕成員的照片，製作成海報，上面公開他的姓名與行動電話。然後他們把這些海報貼在他太太會去購物的商場，還貼在他小孩去幼稚園上學的路上。海報上要求市民打電話給他，問他為什麼毒打我們的小孩。他的太太非常震驚，全家人也很快就成為全城的拒絕往來戶。崔甘娜說：『我們不攻擊穿制服的他。我們透過他太太，攻擊在家裡的他。我們才不讓那個惡棍可以躲在制度或者警徽之後。』

這個例子引起了很大的迴響。一位運動人士表示：『就是有這些令人髮指的人物，他們躲在政權的庇蔭下。他們就是暴政的具體象徵。』在場的人都點頭表示同意。」

—威廉．道布森：《獨裁者的進化：收編、分化、假民主》(台北：左岸文化)第七章，第356頁

幾過癮

Final boss?

依隻點睇都唔係大場面

放心, y裝 6號開始會變垃圾

有無單人打歷戰冥燈既推介裝
用全套騰龍玩棍搞唔掂
隻野又高攻
街場又成日過唔到

普通冥燈都唔似

可能係煌黑龍嘅糧食嚟

y裝係過渡裝
好似當年上位去g位

好似無普通歷戰冥燈喎,
係咪歷戰王冥燈?
隻野應該有排先打得, 打Master裝好過

要打的話, 用棍我覺得唔難打,
最難避果招三連爆, 只要跳起向前衝就 90% 都避到 (前衝果下有無敵時間, 而且吸左精的話會跳得高過佢)
其餘時間都無乜大威脅, 試過淨玩空戰都過到

麒麟係火山出現好似好多人都好出奇咁

邊個會係第一個爆MR上999呢？

係呀歷戰王果隻果隻我打極都過唔到
呢隻野真係難左好多.....

我主線果隻係玩空戰
歷戰王果隻比佢打到一野無左一半....

一半咪算少

仲諗住整返套勁D既弩裝......
我仲用緊以前果套加炎妃冥燈果把輕弩

其實並冇問題

嗰把算唔錯嫁喇

全射斬裂?

係呀，用左好耐啦果把野我...

我次次死都係死佢橫掃果下炮
唔知做乜成日都緊急撲唔到...

已經見你po左好多次都仲keep住有人問

你整多把同系列炎妃 有根性個把射屬性彈 著裝求其都得 怕死出耐地熱
當然 你自己要嘗試了解下佢招式 如果亂來就算你畢業裝某啲招一樣秒

如果連click入去睇下都懶既...
咁就...

唔緊要啦 嘻

其實唔洗走咁遠黎射，
太遠仲唔安全
有d招係要埋佢前手黎避

見佢頭都側晒咁擺明係掃射啦
就開一槍然後向前滑步埋佢條頸下面，通常都夠時間埋去架喇，埋唔切就係捉個距離有問題，試多幾次，真係埋唔切就向後大撲

仲有，太遠係撲唔到

跳得過架

忍唔住要 loop 番雷狼龍 ge 歌

d武終於唔係貼素材

唔係成日避到既我
就用回家玉大法

3DS

熱風落雷

Mhw吸左好多新玩家

幾點先有測試？

雙火事大劍

有冇人帶打騰龍
啱啱回鍋

麒麟一刀死

有冇pc巴打帶打騰龍

龍妻？
我差2張冥燈票整skin咋

最近想玩返，想整騰龍裝，但完全唔識打隻 boss
有無 PS4 巴打有攻略可以簡介下？太刀~~

上網有好多 練好見切同跳就好好打
但係要睇自己技術
多數唔夠傷害就會急
一急手殘就跳唔到黃道

thanks!!!
我太耐無玩連點樣拋石都唔記得

炎妃
冥燈都好似無再出
放完你地1星期黎再出炎王 鋼龍 其撚

建議搵呢度D高手
睇下有無團幫你過啦
我個陣太刀過左一次之後
都係用擴散過

求ps4高手帶打騰龍

好奇點解劇情安排左佢去火山/熔山龍度姐

我其實係每次明明背住黎跑
跑跑下唔知做咩無左緊急跑果下...

火龍vs雷狼vs角龍
名乎其實聚魔之地

仲有一星期

幾時有歷戰版冥燈

等到j到長埋

歷戰王冥燈都係歷戰既

太遠

你離隻怪太遠喇，
你可以留意下，背對住跑時，獵人個樣係比較驚青
因為個設定係你從隻怪物身邊逃跑緊，再撳碌就變飛撲，正名叫緊急回避，
但當你離得太遠，角色會變番平時跑步咁，就唔會飛撲到。

如果唔夠啲垃圾料可以用隻貓偷料再完全無限loop

GPHONE 周庭

黑黑黑狼鳥
紫扇雙刀

認真冇打過斬龍

佢招尾巴大回旋斬係咪秒殺?

普通種唔係

聽日打少日beta 港島各大商場地標要人

當冇出BETA算
聽日一定要出去
機打少一日冇咩所謂

其實ok易避

首先要鐵匠唔好喺武器上面貼素材當整咗武器

巴打趕得切

得4隻炸

其實唔算多怪

冇諗到走入路人場即刻出

你收撚皮喇 我mark撚低咗你條on9仔喇
我理撚得你係波台假膠定乜春老鼠屎
之前就入嚟屌呢到小圈子
宜家就開埋啲假膠引戰post
你自己響你個幾千萬高級住宅區玩單機喇
呢到唔撚歡迎你

暫時覺得呢堆龍未有一隻夠juno 霸氣

不過有d 靚係幾靚

依度你渣旗？

普通轟龍都霸過佢
仲未計大轟

我冇渣旗
扯行旗屌你姐

一下排雲掌已經拍撚死轟龍啦

所以係比緊霸氣定實力，
定你覺得實力係霸氣既一環

宜家就暈足6-7次, 唔知改左版仲暈到幾多次呢

想請問下 係咪要清晒所有任先出客製強化

冰喇龍一嬲 攻擊頻率不下於歷戰王juno 仲要有範團技

網上有流傳新區:

你去荒地打飛龍的樹林看看,是不是有橫斷的一棵大樹擋住了了一條溪水,那個後面很大可能就是新的溪流區域

再仔細看看的話荒地打泥魚龍的沼澤右側是不是也被擋住了呢,裡面的區域也是做好了的,還有食草龍在裡面活動

其實細心觀察的話每個地圖都有類似的明顯是可進入但又刻意封閉住的區域~另外新的水系古龍出場的那幾秒也是珊瑚台地的新區域~

石川先生之前在古代林演示斬龍的時候，斬龍換區的時候石川沒追上去，然後說因為某些原因不進行接下來的演示了，所以我感覺在原有的基礎上加了幾個新區域的比較靠譜，聚魔之地應該是個特定的地圖

不過個人覺得水古龍果區只係打麒麟有好多蜜蟲果區

打成點
想快d放工

防具設計有冇巴打整套"full gear"上去

滅盡龍係打古龍先有BUFF啫下話
轟龍真係廢過佢咩
計霸氣雷狼龍已經勁過JUNO

有無人打得贏冰龍 好多血

已贏幾鋪 4人

有冇冰咒龍團？

有無考慮下carry我呢d垃圾

用乜武易打

裝備有冇加/變？

唔知係咪因為已經冇晒新手
我一上到上位想整套岩山龍
係無場入㗎

係個任太哂時間&自己打同連機打無分別

我片手玩家黎

冇

我乜鳩都用

打街場贏左了 有大劍先夠輸出

Beta點樣多人連線
新手等carry

有冇巴打一齊打冰咒

入緊

設計埋浮板行山杖盾斧

開左場

有冇人單挑打贏冰呪？
隻嘢動作快到成隻鬼咁

古龍設定上係最高級既龍種生態鏈頂端
滅盡係狩獵古龍既古龍，雷狼邊有得比
得金獅恐暴呢啲古龍級戰力先有得比

霸氣依家野唔一定用實力比, 好似斬龍我覺得好有霸氣,
雷狼直頭有極貝feel, 只係細隻左

桃毛獸最有霸氣 識放屁撚狗你

岩岩試玩完 感覺上盾斧有紅斧已經唔駛再用超解大解

MHWI Beta 劍斧solo 冰龍 6分48秒

無記錯的話，上次開發者日記好似有提過
想改一改盾斧套路一定係玩超解呢個套路，
希望佢成功。

街場啲人好廢
一個人包5貓，又無輸出

好屠

.gun

唔知邊到睇JUNO打贏古龍係因為有龍封力(把武都有)封住古龍既部分力量先有狩獵古龍既能力 打平時既龍係無呢個力量影響

依加打？

over26隻新怪
歷代咁多年最多新怪既G版
即係新玩既400幾蚊有得打成6x怪

冰咒難唔難打?

對你黎講應該可以好似鋼龍咁鎖死佢

推高啲冰耐唔難
但真係唔係幾夠時間

赤武天下第一.gif

等睇大劍神入5分

有冇盾斧高手可以示範下點打

冰原改左唔會再連續鎖倒地 btw 弱點係頭?前爪?

頭，但前手後腳尾巴都打到橙字

幅野可以吹到正式版出

改咗唔可以係一定時間入面連鎖倒地?

變咗流口水，倒地，流口水 無限loop?

得赤武得天下

any 冰龍場

點解我見我朋友pc乜裝都齊 乜材料都999 點做到

一係就佢花左好多時間落去玩
一係就佢開外掛

斬斧勁左咁多 會唔會太屈

隻野隻區出?

有冇手足講講beta 任務完成有咩報酬？

有冇手足打冰龍 -2

應該整a/b?

我無整過 下位裝9砌直上 之後換juno

有冇人可以CARRY下番工之奴?

想知係咪加落正式版度

我打左，有張金票，銀票咁，唔知咩來。其他o個d 好似回復藥，秘藥咁

即係打beta正式版會多咗呢啲道具?

Yes 獎勵黎嫁

轟龍都打唔撚贏

係咪可以del game

幾時完 仲諗住正式版先玩

回鍋
想入手psn三個月
點樣最抵買

洗唔洗咁型

fTRF xd

啲人話一開始A好啲
因為只係過渡推高防，又無勁珠
但而家送兩粒攻擊就1516

唔貪刀就得啦

-2

joined

隻新水古龍好似霞龍

sorry 我返夜更 宜加打唔到住

MHW唔駛PS PLUS

ps4呢家改到唔洗喇咩?

overtime

做抽水盾斧失敗添

好耐冇睇你猫

因為凍住跑，無氣
之後抖氣貓咗，唔習慣異常狀態

食完飯就入場

開多隊

3RmY MW

單機咪唔洗

-1

食個飯先

好似難打咗，唔夠時間，但係依家keep住輸出

好似輸出極都唔夠

有邊個到上位個陣係有好珠
搞清楚自己想要咩技就整咩裝
想整就打龍打料 就係咁簡單

未打熟姐 好多招都要等一陣先可以見切

個AIBO教學有無得SKIP.... 每次開任都要聽一次真係好煩

隻野有多動症
團戰用近武好高難道
我都係用斬斧，盾斧重型武器
玩一擊脫離
係成日飛同用Aoe真係好煩
我一場已經超解，近解十次以上
都係time up

有無位

轟龍自己一個打唔夠時間
係未可以DEL game

繼續?

你set多人房，有私隱
之後就直接開局咪無教學

冰咒龍好煩下
成日係腳底打飛機跣人

我用本命武器
扮忙棍先

冇效？

?

冇理由家 佢地都入到 -1
v6t8 c000 0000

無效

v6t8 R2
c R2
唔好入錯code

斷左DIU

海綿開啦

仲有冇冰咒龍場？

我又玩

仲有冇入開？

有冇人開

有冇巴打一齊打

入左

多人 11分幾

打到流曬口水都未死15分鐘係咪玩自己

online都唔駛

剩10秒
我枝扮忙棍果然有激運

太刀solo打到佢返歸訓覺，但都係唔夠時間

有冇人carry

雙刀

個人覺得用斬斧會易好多

仲有冇人開場可以加我？

咁厚血

打極都唔死

再黎

已經用機關槍幫佢洗頭

幫手唔該

光復香港巴好似好勁

有無人幫手 打到夠鐘剩係破壞到2個位

都入唔到

雙刀呢版好屈機
機動性好高
用鈎爪好方便又高攻

好勁 thxxxx

下，原來唔洗psn架咩

同個frd兩條友係咁打到佢仆街先殺到

啱呀
帶我過咗冰咒

時間完全唔夠 近戰好難近到身

jmXk jz00 0000 冰咒求carry

好難埋身打

班貓又話騎咗幫我綁佢....騎完一啲反應都無

第二場斷左線

想問下數位版
hkd 313同388兩個除左價錢外仲有乜分別
隻game本身數位，買實體版用唔用到

飛翔爪騎上去點幫佢轉方向撞牆？

Iceborne

休息一陣

差果70蚊係買一套外觀 同少少動作 貼圖之類嘅野

有冇人一齊練到過為止

其實係你地帶我過冰呪

Thx咁屌313

重有冇兩位巴絲

Solo幾場比微波爐打到一仆一碌
繼續試

古龍一向都唔得

有溟波龍打咩？

㩒圓圈，轉到面向牆㩒R2送佢埋牆

我係天滅中共，佢大技果下打到佢訓，不過好難打

月下 臨完之前我斬到佢爆左頭 但仲爭一段距離

Thx

打贏有野拎？

號碼無效喎ching

充能斧 點係飛爪用零距?

求carry

Me too
2個人打先過到

貓到名都記錯

Gunlance打到佢訓

有冇位

eTxf kK00

入左識打既街場一場過冰咒

我係可樂

啱啱邊個識撞佢牆

打uk8s w 0係唔洗打

我係月下雷鳴 我撞左佢4次牆 咁都打唔死

有無人刷普貝？

近架拉 差唔多

過多兩日啦 個個玩緊beta

打咗成兩粒鐘, 終於用鎚仔過咗

有冇人需要人幫手伏

冰龍處，有冇人食

-3

想問打贏冰咒有冇咩獎勵？

街場

有塊冰龍鱗(好似係) 金票金蛋之類既道具

唔該巴打

【MHWIβ】イヴェルカーナ討伐 狩猟笛ソロ 7分55秒(オトモ無し)
CLS

4Jf4 Hy
冰龍
幫個fd打
-2

太刀SOLO KEEP住12分
2區鎖頭咁兜 連趺3次 好似滅盡王咁

求下大家聽日打少日機出街

OK

屌你差小小，邊個巴打係頭位放爆彈，阻住人地輸出⋯⋯⋯⋯

6Atc GA
求carry

唔記得改左而家條龍番去訓 唔可以咁快入區

真係差少少

頭先一人炸一嘢應該完

不如估下mhwg最後會有幾多條龍?
60?65?

差少少
可惜5貓

出多個DLC先有可能60

有冇人要伏手

頭先街場都雷左人

次次打到去訓覺就夠時間

打到燥係咁死

落石閃左果下sorry

成日著住禦寒衣裝頂一頂

斬斧會唔會nerf呢 簡單易用好屈

打街場有個豬隊友都分分鐘打唔切

隻冰咒原形根本係鋼龍

只係鋼龍既強化版

單人都打得贏幾次
一玩多人連線
啲隊友輸出完全唔夠
唔係食水就貓車
成場行行企企 根本就冇乜埋過身打

無活動任
焗打調查任
Dllm

幾場同我出哂出茸好心眼縮短珠

點解我無得打嘅？
又無得更新

單人用太刀打 真係好難受
比mhw搞到玩壞手勢 15分鐘真係太短 起碼都20分鐘

次次打到佢飛返去訓覺但已經得返分零鐘

比佢走甩真係好煩

等睇7分

已知56
應該過60

第二次過版未就死已經可以放棄

p神用咩彈打

打到佢返屋企訓覺 四條友爆彈炸一獲 再撞一次牆 再打多一獲 咁都唔死 想撞多次都無時間 超時收皮

火彈

重有冇人打冰龍？

有冇日本仔太刀片

12分廢到仆街

無用撞

用左應該10分內

跑完步番緊黎 玩？

想回鍋玩返
有冇巴打帶下 利申主線過左冥燈

有fd個阿哥要我幫手 陣間搵你地

近戰唔帶猫 淆淆哋 技術未太夠
希望有得復活
btw居合拔刀斬 見切到都幾撚型
叮 千千
好中二 正

起碼

雙刀火雞

有冇carry 打冰雞

-1

hrRB Pk

打狗！救人！

終於試過多人都過到

大家都打得好好 冇人貓
又識補血

最尾佢返去訓果陣俾我爪中左零距離閃佢落地
可惜第二次爪中左閃唔切
如果唔係應該快一分鐘

大家都識打係唔同啲
可能大家都唔算高手
但至少都係老手

PS4特價，如果呢家買黎玩，係咪要單機打到爆機先會組到人?

應該未玩過mh系列？

未的話建議單人打下先
熟習左玩法先玩多人
單人同多人打既任務係一樣
差別係人多左 怪勁左
如果太依賴多人連線技術好易到樽頸位

同埋如果要玩多人
上黎搵人幫你拖一定有人入埸

打街場壓時過

遲下先再用太刀solo試下

咁我自己玩下先，感覺難玩過隻狼，唔慣無得自己lock怪

可以禁r3 lock視角追怪
但唔建議 因為有時反而唔方便
習慣左其實冇乜野
因為最初果幾集都冇得lock
所以老手都習慣晒

利申 c手玩家
當年c手真係一個經典

原來係你2個

6號大家一齊努力
加個好友可以一齊打喎
PSN LazyZom

要試多啲撞牆

要點撞

飛左上去 用圓圈令佢轉方向 轉到有牆個面就R2 (要投射器有裝填)

master edition 應該無藍店先有得訂， 度度都話無

仲以為新龍會似煌黑龍

差少少 屌
香港人 加油

發生咩事
係咪死果一刻咁岩爪中左
Bug左直接滿血復活？

14'58"51 終於打完

pc版係咪冇人玩?

比上次進步左

前面要再輸出多D

求幫過
bKPF PP00 0000

終於過到，好多人唔識用隻爪，但想問下佢受全彈個次數有冇限制？

無 但要唔嬲先得

召喚術貓車

終於過到啦

有無人打beta依家？

終於過到 救到隻廢鳥

爆裂結晶係咪阻唔到隻冰龍返屋企

有無人carry 冰龍

我都想知，諗住今晚返去先試

琴晚試過 佢諗住飛走果陣 連扔2粒都冇反應

改咗冇效

咁唯有諗其他方法，已經見有輕弩做到05'43

唔知會唔會去到mhwi 改到對滅王都無效呢

搵人幫

P神我用晒120粒火彈都未射死佢
佢郁得太多 射唔到佢個頭 其他部位好似又唔係弱點

coming

無用起爆龍彈? 一下扣4~5百

點解我d射出去既起爆龍彈扣得7x

有無人幫手打冰龍

你要等條龍攻擊個陣先射

df7R bk00

有冇冰龍曲？

有個大陸仔輕弩4分56

8jDn mt00

再唔出門口陣間封哂鐵就冇載出架啦！

RAFM T000

次次都唔夠時間𨳒你老母

我琴晚玩得差

唔騎會唔會好啲？

solo騎真係堅伏勁曬時間

6u66 LZ

得咗

新手得hr35應該做咩好，刷唔刷野好定直接等ib先玩

唔刷珠都升番滿啲防具同客製武器先，拓荒都輕鬆啲

俾我就用官方套新手Master裝算 強 無敵

有冇冰龍場?

比我就直接用新手裝打套最強裝返黎
一步到位慳水慳力慳時間

先35大把嘢你練

今日做乜個個都打不滅之黎明破曉？

如果唔想到時上黎乞房 起碼都打上hr50先

終於過到

過咗主線先啱啱開始

現在刷珠打邊個任好

歷戰調查

有無人一齊刷歷戰調查

7BieZDfQ7Hc2

dlc係咪會繼承之前個SAVE?

亮水晶邊到可以快D拎到?
採左好耐都未有:(

有冇人帶打冰咒?

Solo掉石仔兩粒又miss一粒，麻痹飛刀又掉到miss埋
原本諗住收皮，後尾狂攻終於打贏，不過打咗14分幾
太刀打得都幾辛苦下，又唔係好識點屈佢撞牆

個啲怪我暫時未打到
係咪即係無咩機拎到

可以地圖扑石

正常人自己google關鍵字眼就搵到相關資料
而加比埋網站你都睇唔到 gun唔到系列.jpg

無發嬲+裝左投射物
放飛翔爪跟住移去個頭到 禁O調整位置 之後全彈發射

噢噢明白晒
solo贏到一次都已經好滿足，時間真係好tight下

有冇pc巴打玩mhw嗰陣CPU上到80度

長期82°C

Olay等片

又破記錄，Olay大神

面對佢招直噴我用居合氣刃斬應戰
Ping一聲
我就發動左根性

好癲

有無人練冰龍？

第一次玩得唔得

come

幾點有片啊大神

4人打唔基難 solo好難

我太廢

新手依咖入坑會唔會無人同我連線打

求幫 BKXK y000

打左成日冰咒
都過唔到 solo時間又唔夠
有冇同路人可以幫幫忙
p2st s0000 -3

話無效wo

岩岩返到家
好撚嬲
聽日入機場阿屌你地

9月3日的生放送是雷狼龍的實機展示

9月3日(火)夜７時～『モンスターハンターワールド：アイスボーン』狩猟解禁直前！プレミアム生放送では、世界初「雷狼竜 ジンオウガ」実機プレイ紹介の実施が決定！アイスボーンでの「雷狼竜 ジンオウガ」の姿をぜひご覧ください！

唔熟設定 但我set左private, 唔知影唔影響

應該關事 改番公開試下

打極街場都fail
有無巴打carry

派肥只係唔俾街外人搵到，
有冇set派肥 入code都會入到

冰咒惡夢級難度
仲有冇巴打玩
p2st s000 -3

但點解釋我入岩但佢話無效 有bug?

後面既0係唔洗入

終於入到6字頭

屌你老母 黑警死全家

街場終於過到啦
冰咒四人街場真係惡夢級難度
已經係咁冰龍爪撞+麻+石撞倒地
九成時間輸出都係接近1430先嬴到

差一秒
你就叫6分 我就叫7分
利申 皮已正

你如果冰咒solo到7分都收貨啦
太刀依家得1個入到6分咋

i mean差一秒個名就唔同哂
我仲未solo冰袖

想執返騰龍裝仲搵唔搵到隊

嘻

已經冇可能再用一個輕輕鬆鬆既心態屠龍了
以前打機係為左放鬆
而家係為左逃避現實

???

四人真係地獄 終於過到 如果條龍係黑警就好 打撚死佢

冇心機打機

你對個7字太敏感喇

901入機場涼冷氣啦喂

仲未過到 有冇人想打

唔係差1秒喇

你注定係7分

求人打冰咒

而家仲有冇得攞ciri skin

Olay 大神

長期cpu +gpu 80度
3600x + 2070/5700xt

入機場呀屌你地 打小陣機啦

完全冇心情打機

機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場機場

撞到個零

hr999

打普貝死咗兩次

利申做緊後勤

新手想問下而家係咪打唔到鎧羅弓, 帝王金太刀同有Y字既裝?爬左文都唔知點先打到

你揀錯999，你應該揀赤武，後勤都唔駛做

赤武係咩？啱啱回鍋

同埋係咪所有歷戰王任都完晒

新武器

活動時間表

打左成個下晝都過唔到條冰咒龍

有冇ching一齊打冰呪

一場撞牆頭兩三次都殺唔到冰呪

我見撞牆每下扣成千，咁都唔得

會唔會係太執著要撞牆，花得太多時間喺騎上面？
其實撞一次已經好夠，先唔講唔駛撞都過到，
與其執著撞牆，不如踏實啲諗下點樣應對佢啲招，搵空間輸出仲好。

次次都time up

我打團
已經係過區即撞一吓就繼續打

街場咁唔怪之得，累積夠經驗不妨試下solo?
輕弩應該算係公認幾易過，有錯屌細力啲

而beta 冰咒係咪普通級？ 唔係G級？

盾斧用開既招都好似被counter咁多動症

冰龍 片手 7分21秒

埋唔到身，啲儲氣儲唔切，比佢打飛同吉停

用大劍拔刀術打法，有空位先真蓄力會易啲打

最快都仲係12分49見韓仔ta入到6分內

有冇ps4大佬幫打普貝

我係咪留係camp 好啲

我留係camp 啦負責十點鳩叫

仲有冇位

full 咗

報到終於回到家

Sorry呀 一開始唔夠耐力擋貓左次 跟住又入唔切去飲茶最後都係企camp住

巴打們好勁

又係差1秒，踏入5字

MHW出到恐暴就冇玩
係咪等出DLC再直打上去？

今日俾條冰龍玩到謝晒

宜家你想打都冇得打
除左貝

好串

好攰

聽日後日遮打見

新手回鍋 買左ps4版但又怕追唔上 (打到浮空龍) 入手pc版會唔會好啲？

我都啱啱回鍋 得 4x RANK

追黎做咩

幾個月前好期待，不過而家冇心情打機了

驚冇人一齊玩

我啱啱打到Juno
隻game唔理咩場都有人一齊玩

Olay痴撚線，3分台

本來都冇乜心情打，但見佢最後一日點都打埋佢

用太刀solo打完全集中唔到
話難打又唔係，但應該要好有耐性好小心咁打先掂
所以我諗如果正式版用返自己本身啲裝武應該會易啲

最後都係4p過咗佢算，易好多，12分鐘一take就過咗
頭幾分鐘我仲要冇入場打

睇你用唔用撞牆, 用就難度減半

詳細希望

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

只限不怒時用, 撞2次就怒

呢個試玩版同上次果個除左銃槍之外無改動過,
由佢挑戰者技能可以睇到

挑戰者改成:
技能發動時，會心率有所改變
Lv1 3％ → 5％
Lv2 6％ → 5％
Lv3 9％ → 5％
Lv4 12％ → 5％
Lv5 15％ → 10％

今集可以主動令隻怪撞牆發怒, 挑戰者都易發動好多

上次開發者日記講嗰14樣武器都無實裝落今次beta到?

我套102%會心屬性裝

呢個唔肯定佢係落實左未
因為個時間表係:
beta 1, 2 > 開發者日記2(公佈武器改動) > beta 3 (系統內嘅更新通知只有統槍)
唯一考証到嘅只有挑戰者呢個技能係未過,
不過都無所謂啦, 仲有3日就玩到

你地就好 我最快都要星期五晚 甚至星期六先玩得

睇下個風u turn完打唔打得成

點解？琴晚見你地無開party都覺得奇，諗住又入去吹下水架嘛

尋晚翻到屋企同野豬打咗兩三場貝就訓咗

從不寄託垃圾風 冇次成功

一樣

其實點樣先會令隻怪撞牆

以我見應該係用爪騎上頭，撳R2用投射器全彈發射，
隻怪就會發癲亂走一段距離，途中撞牆就會失衡倒地。
另外，怪物要本身無嬲？投射器本身要有幾多彈數？
呢兩點我唔肯定，求補充

見TA大神個個就一開波執定水流彈
一埋到去就即刻爪佢個頭
O制調整佢個頭方向面向牆, 之後全彈撞牆失衡

原來有得控佢望邊邊

1. 隻怪未發嬲
2. 手上有投射物 (毒麻刀好似唔算)
3. 飛翔爪捉頭
上到去就按O控制頭方向面向牆，之後全彈發射

有，但會不斷扣氣，好似係每下順時針轉90度
如果中左冰，果行氣扣得超快

問多少少
2. 即係普通石仔都得?
同埋上到去按O制唔係攻擊黎咩?

O係爪攻擊，普通石仔都得

順逆時針都有得控 睇你飛上去個時係龍既左邊定右邊

蔣志光

又學到野

隻爪都咁好野玩

諗左3秒先知關蔣志光咩事

如果可以推菇控就好

我已經覺得推菇好煩
因為我初初慣左手勢係推實隻左菇
點知上到龍頭，因為推實左菇，變左個人跳左去隻翼度，之後先detect到我個R2指令，即刻retried
試左5,6場先開始慣到手勢上到龍頭放菇

打左6舖冰叽龍，都係打到跛果陣已經得返唔夠兩分鐘

跳個畫面其實都唔係好舒服
有時候個人物係人物係龍背面 都唔知自己插咗係乜位

係，所以我盡量兜返去想爪果個位置，廢事爪錯

同埋輕弩按R3果下仲係有0.5-1秒既delay，仲係要等睇下個準星有冇變爪果個我踏入5分果條片就係有一下未變準星，變左射左龍彈出去搞到少左3百幾傷

應該唔止我一個覺得R3好kick手好難撳?

PAD 合作寵

No.5525 - イヴェルカーナ
冰呪龍

No.5526 - アルバトリオン
煌黑龍

No.5527 - 激昂したラージャン
激昂金獅子

No.5528 - アイスライザー
冰呪龍 弓

No.5529 - 神滅剣アル・ゾディア

No.5530 - 鬼神大筒【怒雷天】

打定飛機先

有冇人帶一帶打貝希?

把弓型到

本身覺 弓玩得多算習慣了 而家接受到

弓 nerf到咁 邊有人用

削撚飽佢 繼續弓開荒爆機

煌黑同金C 把武器都係XX
唔G會唔會帶埋去MHW

以前求其拎條大龍既弓出黎都有呢個級數咁靚
今代

mhw 帶打五大訴求 缺一不可
唔亂閃光
兩貓後企營地
防具盡量升爆
帶粉塵，做奶媽更好
要識溝通

你做到呢五樣 晚上來搵呢度巴打帶 個個撲住帶你

想打，但我通常12:45AM先開始玩到，會唔會太夜⋯

收到 我其實都叫識打
但得一條友過唔到負傷的貝希

同你玩鋪就知你識唔識打
好易睇

打貝基本野我識

依家仲打貝做乜 留番d鎧石升g位裝仲好啦

如果冇打d歷戰王 想有輸出裝
騰龍裝係個好選擇 G位前期打得舒服d

G位前期d裝d技應該不堪入目

棄騰等G

預期好似以前咁，
上位終盤防裝至少會再可以強化多幾下，
我估夠頂到HR解放。

女玩家沙包 20分鐘片手solo極貝 連屠5場 左手仲要冇部位破壞 右手後腳爆曬 仲可以打到角硬直
根據以上信息 請分析沙包識唔識打貝

最終條友好似冇上水

俾版主當外掛處理

回鍋新手
我而家玩緊操蟲棍和雙刀 但係技術太廢 勁小小既恐暴龍之類都打唔嬴
我想問我應該打咩裝備先

頭/身:火龍頭B
手/腰:戰紋B
腳:杜賓a
係咪好雜 仲有無得救

太廢唔識答

打貝貝整騰龍算啦，唔知點開FF劇情就google下

所以我唔敢同你打

原來升到頂之後仲可以強化

#1

我都係 上次我俾佢閙到我喊咗出來

呢件事好撚正 笑足我地成個星期

同佢打，會比佢睇穿晒，感覺好赤裸

看破 (心理)

錯過左

次次同佢打都俾佢鬧同俾佢笑

一齊入黎玩啦

銃槍勁左好多

想問各位師兄如果依家買黎玩，之後到1月再買DLC
定等到1月steam出先買？

都係輸香港之光olay 2秒

歷戰王滅盡龍 係咪要等復刻先有？
定有前置任？

回鍋打貝爺入街場
點知原來要解任拎跳躍先
害我放隕石就死一次
結果比人秒踢

唔一定要跳㗎
企細隕石後都得

最心痛是
睇得太遲

會唔會被你看破

歷戰王唔使諗啦 活動任物
要capcom開先有得打

仲差件滅盡y 嘅裝

等用iceborne裝啦

銃槍以前有個朵叫試玩版之王

Mhw個時都比左好多希望人

成日被龍擊砲射飛

當你遲d打到極貝就知最後都係要靠喱隕石而唔係跳
因為跳完隕石會有機會比佢即刻用二連擊秒

咁都有黑角大金 2620.31

有冇人carry普貝

冇諗過大家去晒捉蟲

重要野黎
500 pts

入黎上面個code 試下幫你
game名？

有冇party

入左
好多巴打幫手

如果之前同人係ps store share game 玩
想問下Dlc share唔share到

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好多葦名劍法高手

重新買返game
之前停玩嗰陣係岩岩出青瓜
長槍有無咩新配法

就算有 你都打唔到套裝返黎
因為活動完左 等iceborne啦

屌個三條古龍行到傻
仲要無ssd

做任務都會累積足跡

有無人覺得甲殼種好正

盾蟹：一角龍背
紫盾蟹：角龍背
鎌蟹：鎧龍背，螺殼，貝殼
赤鎌蟹：黑鎧龍背
鎧裂：鎧龍背，斬龍背，貝殼
晶尾蠍扮結晶

岩蟹:老山龍

老山蟹個BGM好正,但消失咗好耐

法國有人偷跑

鎧羅帝王武要打絢輝龍，但暫時活動完左，過多一個星期再開活動

Y裝要打歷戰王（橙框）

會唔會太早

偷跑圖 全部英文睇唔明乜技

法文先岩

4格珠位=技能+2

有金銀火

垃圾大陸狗一邊玩港服PS4
一邊屌鳩香港人港獨傻B怎麼無偷跑
岩岩見人share支那Post見到

比條link嚟睇下

仲有2日,
睇個勢 6號應該起碼8號風球, 可以打足成日

請左六號

Pc?

Pc等多幾個月啦...

隻亞種毒妖鳥好似射精咁

Thx巴打趁而家打定D防裝先好易比怪秒

鬼佬偷跑話最少２５隻怪（未計之後個DLC１）

劍魚 衝破 力場吧

多過原版25隻？

好似有黑轟

已確定未公布新怪： 金火 銀火 冰麒麟 鏖魔 爐滅刃 金雷公 爆鱗二名 白疾風 宝纏 荒鉤爪

係真唔係啊，咁著數

fact check?

sauce? 二名係真唔係呀

無湯唔會信住

白疾風

我又要偷跑

但獎杯LEAK係有寫特殊個體

Pv都有出特殊個體 但上面寫鏖魔呢d pv無出既就唔知

我都想有齊上面呢d

白疾風個堆二名黎...

特殊個體唔一定係二名
第二個leak寫轟迅爆鱗都有特殊個體
加埋風飄juno恐暴都已經有6隻特殊個體

今日偷跑流出果D其實只係得金銀火
乜撚野二名都講得出真係膠都費事比

d装好型

轟迅武覺醒有爆同毒
係咪已經暗示左

大轟同白迅

特殊個體

btw有一隻麻屬怪仲未公佈

咁啱睇到
Olay 大神

屬性就係大轟月迅
leak就話有特殊個體
亦都可能係打孖黎

唯一一個香港人
但全武最快
我係香港人呀屌

拎野+行過去都要半分鐘啦
快到
利申 15分鐘仲未打得死

又到白色相簿既季節，又要屌柒正日哥

yes

隔離係唔係中國？

紅+白 喎，點睇都唔係強國啦

我指有幾個，好似中國Wo

你指隔離喎
我理解就係右面啦

香港之光

等睇二號 申請緊

7分_ _ _ _ _

回歸玩家青瓜都未打
全身juno裝
想刷普貝都唔夠打
應該刷咩裝先

屌你老母

等你入到6分先 嘻

屌少日都唔得嘅

梁國雄議員.jpg

唔係推開po

有冇人掛住冰牙Ｆ裝

咩黎

麒麟女獵人

十分好Ｊ
ＭＨＰ３嘅黃金歲月

細都算 仲要起哂格

av打咗格都清過佢

馬尾個套正d

最想知係咪可以好似XX咁幻化

981#

982#

#983

#984

@985

？？？

！！！

升龍拳！

。